韓國老淫娃 泫雅條仔EDawn究竟做乜9???

先生你未著好條褲阿

潮流有時真係好難解釋..
g dragon之前個夾帽都係..
但呢個又痴撚線左d

做鴨鴨

泫雅啲口味真係好獨特
難怪出道咁耐先拍拖

條仔有白血病？

成個E-kids個tommy咁

白到好似死屍

好型喎

可以係啪過n次拖係冇公開姐

索完粉係咁上下

好型

好襯，兩件垃圾

泫雅都著得好肉酸

副眼鏡仲正
戴到成個伯父咁

條褲幾型想買

你CARRY唔到

係我係覺得你好撚型
不過係無賓周果隻乸型

bossini做緊特價129

我

頭先去買衫都唔見有==